唔好以為六月十六一定係和平示威 當年六四啲學生都只係想去遊行

未來係唔能夠預測 鎮壓都唔係各位可以預見到 各位應該保持警惕
建議義士組織支持共產黨團體 即使真係血腥鎮壓 都唔單止係平民死傷 更有親共人士受傷

希望無事

全球望緊

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

1989年都係全球望緊

無乜可能啦 聽日和平示威
佢邊有借口
但唔和平就有機會

急有冇人fact check到

當年都係和平示威

好似已證實

嘉年華心態 好危險

妖解你老母咩 佢想點

血腥鎮壓係香港無可能，亦都唔需要血腥鎮壓
18:05
燒山都咁講

無人知 只可以自己小心

樂觀啲諗 當時資訊熄科技都冇咁發達
而家係live緊 指片即時backup

不過當時要小心都係真 唔可以太過放鬆

係出老解就好呀 侵侵講明只要老解一出 就可以真正推出新既關係法 制裁班仆街

香港到時會點？一時勇武派衝晒去？定係全部人走？
然後呢八百萬人點？ 外國實際上會做咩？

焦土都要諗點先係最好嘅焦土

到時人人揸住部手機拍片 一路影一路走佬

正視聽

用生命推

其實有係好正常，個度係中環軍營

總之居安思危

以前未有互聯網 依家有互聯網 世界通行 好彩香港未變內聯網 通過左修例就唔知了

國家只會尋求利益 外國唔會真正全心全意 真心咁救香港

之前蘇丹咁大鑊都冇人出聲